我係咪遇到花式騙案？

頭先係深水埗地鐵站有個啡人走嚟問我識唔識英文
我答左yes
跟住佢就話佢係杜拜嚟嘅遊客
搭巴士嗰陣俾人偷咗個袋
冇曬啲錢同電腦
已經去咗深水埗警署報案
但警察叫佢聽日再過去睇下有乜進展
又話要去荔景
又未食飯
問我可唔可以借住幾百蚊俾佢
又話可以留低電話
第日過數俾我

我見佢部電話係我從來未見過嘅牌子
佢又留咗我電話
又俾咗佢個電話我

最後我真係借咗幾百蚊俾佢
就當佢係真正唔好彩遊客
我都冇諗佢會還
呃我都認命

有冇人都遇過類似嘅事？
我係咪真係俾人呃？

無錯 你比人呃左

原來花除咗識溜冰仲識呃人

俾人呃咗啦
利申 試過

聽日去同一地方睇下撞唔撞返佢

呃人
求其去差館報失 佢都會比張報失紙你
唔好咁傻豬喇

冇比人厄隻豬算啦

又一件傻豬

我會答 ：i go to school by bus

老實幫得就幫，一百幾十你唔係斤斤計較牙

既然都俾佢呃咗
我放埋佢個電話上嚟
睇下有冇人打俾佢問下有咩要幫手
佢話叫Sam
52914792

講真幾百蚊當交學費
再講如果人地冇呃你點算

咁你認唔認得老笠你個樣嗰個人個忍樣呀？

遊客用香港電話卡應該係咩字頭?
8字頭?

如果人地無呃你咁點

我點算？講到我整唔見佢啲野咁

咁又唔係喎，如果佢無呃你
你又真係無撚啦啦放咗人電話上嚟喎